新疆集中營名單流出：只要「年紀細」或者「同海外兄弟姊妹溝通過」已經可以被拉入營

痴撚線

支那真係完全冇停手咁種族清洗緊維吾爾人

又係針對年輕人

香港？soon

拜登快樂營？

望咩望

下個到你

香港人

Pish

下一站香港

香港人照常上班

push

sounds like hk

集中營有冇得返工

班籃絲日日話愛國，愛中國人，點知自已同胞日日比人迫害當睇唔到

老細:去集中營都要返工

到時就有work from 集中營

歷史上集中營其中一種殺人嘅方法就係奴役至死

推

Nike呢啲牌子就係集中營啲囚犯造

好快

支那人改寫歷史真係佢敢認第二冇人敢認第一

1. 年輕就是罪
2. 與海外交談就是罪

情節咁L熟面口.....

今次有fc 推

全香港最大新屋嶺上線啦

大把工，仲有港豬最愛既公墓園位

Genocide

唉

種族清洗

海外港人 應預備 一條line 去同 本地港人 情報渠道

所以同人講香港根本就係支那殖民地係完全冇錯

政府殺人都唔可以亂咁講，要報告俾政府

做咩事，我係咪有次冇citation

咩下一站
直頭埋緊站喇

支那同納粹本質上冇分別，都係國家民族主義，程度上支那仲痴線D

pls pin thx, retweet like comment ar
年齡、種族、語言、宗教絕不能成為打壓嘅藉口，高科技更不應成為種族隔離嘅工具。華為濫用人工智能監控維吾爾人，仲記得「昨日新疆，今日香港」，請支持受到更嚴峻壓迫嘅同路人。
from
全球議員

🟢 Rep Michael Waltz,

🟢 Senator Rubio Press,

🟢 Johannes Boie,

🟢 Engin Eroglu,

🟢 Rick Scott,

🟢 Hon. Peter Kent,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Reinhard Bütikofer,

🟢 Deborah O'Neill,

🟢 China Commission,

🟢 Rick Scott,

🟢 Department of State,

🟢 Inter-Parliamentary Alliance on China,

🟢 Department of State,

🟢 Tom Cotton,

🟢 Bert-Jan Ruissen (歐洲議會議員，荷蘭文),

國際媒體

🟡 The Independent,

🟡 Index on Censorship,

🟡 Guardian Australia,

🟡 CNBC,

🟡 The Verge,

🟡 AFP News Agency,

🟡 The Washington Post,

🟡 The Guardian,

左膠：假的，收左CIA錢做假新聞

年輕=本錢
無咁多負擔

以後要用火影跑

港建新

幻幻大把market

拜登一家

白左語錄欣賞

我幾乎日日上 /r/worldnews 就係同一班真心tankies拗佢哋啲CIA/NED顏色革命陰謀論

cls極權

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

CCP極醜惡(

推啊

岩晒香港人

我明白你係想笑香港有好多人過份被工作捆綁，但係你應該明白集中營嘅奴役同香港嘅勞工壓榨係完全兩回事

cls

中共成日屠殺少數民族，建國時先屠過一次

咩叫吹哨人佢都未搞清楚
基本上所有吹哨人係政權角度都係擅自亂吹
矛盾到…

血汗工廠

手...

genocide

所以吹哨人真係慘做好心被批鬥重要死埋
冇佢地爆料中國一早爆到七彩
全國死左超過兩億人啦

human rights watch唔係左膠

中國人總能將權力蓋過所有價值觀

㕵㕵㕵㕵㕵

最痴撚線嘅係冇一個國家睇到，只會嘴炮

逼害年青人喺香港已經係現在式

事實證明人真係好撚自私
如果當年納粹德國冇侵略其他國家嘅話，就算希特拉殺晒國內所有猶太人根本唔會有人care

痴線

在1980年代以前，有海外關係的人，被認為社會歷史背景複雜，普遍有通敵嫌疑，具有不被信任、不宜使用的政治條件。

有海外關係可又會HI野

年輕是罪

睇咗吓譯咗啲:
leak出條list有多過2000名於16-18年被拘留喺阿克蘇地區嘅人

嗰舊IJOP database 叫一體化聯合行動平台，data由網上自動mon返嚟同埋官員人手打入去，flag咗你個名就會監你入去

資料包括你個人嘅外貌特徵、㗎車咩色、鐘意用前門定後門入屋企、上網用啲乜嘢software同埋你嘅通常聯絡人

通常都有話你犯咗啲乜嘢非暴力行為嘢法律，但有啲就冇寫詳情，flag咗你係就係

要扣留嘅原因包括：「通常不可被信任」、「1980年後出世」
有個人衰冇交地租，有啲就衰多過一個配偶

報導講Ms T因為「與敏感國家有聯系」flag咗入去，話佢接咗四個姐姐喺外國打返嚟嘅電話(傾咗幾分幾秒都有紀錄)

HRW同調查人員搵佢姐姐問啦，佢姐姐就話喺Ms T差唔多被拘留嗰日就畀警察審問關於佢海外親屬嘅事，跟住就再聯絡唔到佢

個姐姐話聽講Ms T而家喺一間工廠全職工作，淨係週末先可以返屋企。姐姐懷疑係強制勞動計劃嘅一部份

lm

漢人都被屠左幾千萬啦

就快到香港

Push